# Chinese translations for EBox-software package.
# Copyright (C) 2008-2010 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-software package.
# Automatically generated, 2006.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-software 0.12.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-30 02:03+0100\n"
"Last-Translator: NiZhiqiang <nessus@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0001_add_http_software_rule.pl:39
msgid "HTTP software"
msgstr "HTTP软件"

#: migration/0001_add_http_software_rule.pl:41
msgid "software service to update packages via apt"
msgstr "软件服务利用apt升级软件包"

#: migration/0001_add_http_software_rule.pl:60
msgid "rule to allow apt updates"
msgstr "apt升级规则"

#: src/EBox/Software.pm:56
msgid "Software Management"
msgstr "软件管理"

#: src/EBox/Software.pm:537
#, perl-brace-format
msgid ""
"You cannot modify the automatic update using QA updates from Web UI. To "
"disable automatic updates, edit {conf} and disable {key} key."
msgstr ""
"你不能从web界面修改QA自动更新。关闭自动更新，请编辑{conf}文件，禁用{key}。"

#: src/EBox/Software.pm:627
msgid "Zentyal Components"
msgstr "Zentyal模块"

#: src/EBox/Software.pm:629
msgid "System Updates"
msgstr "系统升级"

#: src/EBox/Software.pm:631 src/templates/config.mas:19
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/EBox/Software.pm:833
#, perl-brace-format
msgid ""
"Software management is currently  locked by {locker}. Please, try again later"
msgstr "软件管理已被{locker}加锁。请稍后再试"

#: src/EBox/Software.pm:993
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: src/EBox/Software.pm:995
msgid "Package Selection"
msgstr "软件包选择"

#: src/EBox/Software.pm:996
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: src/EBox/Software.pm:997
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: src/EBox/Software.pm:998
msgid "Initial Configuration"
msgstr "初始配置"

#: src/EBox/Software.pm:999
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: src/EBox/CGI/Enable.pm:41
msgid "automatic updates configuration"
msgstr "自动更新配置"

#: src/EBox/CGI/EBox.pm:35
msgid "Choose Zentyal packages to install"
msgstr "选择要安装的Zentyal软件包"

#: src/EBox/CGI/EBox.pm:40
msgid "Zentyal components"
msgstr "Zentyal组件"

#: src/EBox/CGI/Config.pm:31
msgid "Software management settings"
msgstr "软件管理设置"

#: src/EBox/CGI/Config.pm:41
msgid "Automatic software updates"
msgstr "自动软件更新"

#: src/EBox/CGI/Updates.pm:32
msgid "System updates"
msgstr "系统升级"

#: src/EBox/CGI/Updates.pm:59
msgid "The system components are up to date."
msgstr "系统组件是最新版本."

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:100
msgid "There were no packages to update"
msgstr "没有需要升级的软件包"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:167
msgid "Installing"
msgstr "安装"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:168
msgid "Installing packages"
msgstr "安装软件包"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:169 src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:193
msgid "Current operation"
msgstr "当前操作"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:170
msgid "actions done"
msgstr "操作完成"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:171
msgid ""
"The packages installation has finished successfully. The administration "
"interface may become unresponsive for a few seconds. Please wait patiently "
"until the system has been fully configured. You will be automatically "
"redirected to the next step"
msgstr ""
"软件包安装成功。管理界面将有几秒钟无法响应。请耐心等待，直到系统完成配置。然"
"后将自动跳转到下一步"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:176
msgid ""
"The packages installation has not finished correctly . More information on "
"the logs"
msgstr "软件包没有完成安装。更多信息在日志中"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:191
msgid "Removing package"
msgstr "删除软件包"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:192
msgid "Removing the selected package and its dependent packages"
msgstr "删除所选的软件包，以及相关的软件包"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:194
msgid "packages left to remove"
msgstr "软件包留待删除"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:195
msgid ""
"The packages removal has finished successfully. The administration interface "
"may become unresponsive for a few seconds. Please wait patiently until the "
"system has been fully restarted"
msgstr ""
"软件包删除成功。管理界面可能会有几秒钟没有响应。请耐心等待，知道系统重启完成"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:199
msgid ""
"The packages removal has not finished correctly . More information on the "
"logs"
msgstr "软件包没有正确删除。更多信息在日志中"

#: src/EBox/CGI/CurrentPackage.pm:31
msgid "Upgrading"
msgstr "正在升级"

#: src/templates/updates.mas:21 src/templates/ebox.mas:182
msgid "Package list updated successfully"
msgstr "软件包列表更新成功"

#: src/templates/updates.mas:25 src/templates/ebox.mas:186
msgid ""
"Error updating package list. Please try to execute the following command in "
"a console to see the problem: sudo apt-get update"
msgstr ""
"软件包列表更新错误。请在控制台手工执行命令: sudo apt-get update，检查出现的错"
"误"

#: src/templates/updates.mas:35
msgid "Updates are available for the following system components"
msgstr "以下系统组件有升级包"

#: src/templates/updates.mas:37
msgid "Community updates are available for the following system components"
msgstr "以下系统组件由社团升级包"

#: src/templates/updates.mas:43 src/templates/ebox.mas:200
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: src/templates/updates.mas:44 src/templates/ebox.mas:201
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: src/templates/updates.mas:45 src/templates/ebox.mas:202
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/templates/updates.mas:46 src/templates/ebox.mas:152
#: src/templates/ebox.mas:587 src/templates/ebox.mas:611
msgid "Update"
msgstr "升级"

#: src/templates/updates.mas:55 src/templates/updates.mas:56
msgid "Security update"
msgstr "安全升级"

#: src/templates/updates.mas:59 src/templates/updates.mas:60
msgid "Zentyal QA update"
msgstr "Zentyal QA升级"

#: src/templates/updates.mas:88
msgid "Update all packages"
msgstr "升级所有软件包"

#: src/templates/updates.mas:99
msgid ""
"This operation can take some time, don't worry if Zentyal looks unresponsive "
"after pressing the Upgrade button."
msgstr ""
"该项操作需要一些时间，如果点击升级按钮之后，Zentyal看起来没有响应，请不要担"
"心。"

#: src/templates/updates.mas:103
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: src/templates/updates.mas:108 src/templates/ebox.mas:603
#: src/templates/ebox.mas:612
msgid "Update list"
msgstr "更新列表"

#: src/templates/ebox.mas:158 src/templates/ebox.mas:561
#: src/templates/ebox.mas:602
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/templates/ebox.mas:193
msgid ""
"The following packages are not properly installed. You need to fix this "
"before trying to use them or install new modules."
msgstr ""

#: src/templates/ebox.mas:216
#, fuzzy
msgid ""
"To solve this situation, please try to execute the following command in the "
"console:"
msgstr ""
"软件包列表更新错误。请在控制台手工执行命令: sudo apt-get update，检查出现的错"
"误"

#: src/templates/ebox.mas:229
msgid "View advanced mode"
msgstr "显示高级模式"

#: src/templates/ebox.mas:563
msgid "Skip install"
msgstr "跳过安装"

#: src/templates/ebox.mas:576
msgid "View basic mode"
msgstr "显示基础模式"

#: src/templates/ebox.mas:594 src/templates/ebox.mas:623
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/ebox.mas:604 src/templates/ebox.mas:613
#: src/templates/ebox.mas:624
msgid "Deselect All"
msgstr "取消所有选择"

#: src/templates/ebox.mas:605 src/templates/ebox.mas:614
#: src/templates/ebox.mas:625
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: src/templates/del.mas:97
msgid "The following packages will be installed"
msgstr "以下软件包将被安装"

#: src/templates/del.mas:99
msgid "The following packages will be removed"
msgstr "以下软件包将被删除"

#: src/templates/del.mas:144
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: src/templates/del.mas:145
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/del.mas:152
msgid "You may want to install also the following recommended packages:"
msgstr "推荐您安装以下软件包:"

#: src/templates/del.mas:155
msgid "Layer 7 filtering for Traffic Shaping (ebox-l7-protocols)"
msgstr "七层流量整形(ebox-l7-protocols)过滤"

#: src/templates/del.mas:158
msgid "Virus scanning for File Sharing (ebox-antivirus and samba-vscan)"
msgstr "针对文件共享的病毒扫描(ebox-antivirus和samba-vscan)"

#: src/templates/del.mas:161
msgid "VoIP meetings support (dahdi and linux-headers)"
msgstr "VoIP会议支持(dahdi和linux-headers)"

#: src/templates/config.mas:8
msgid "Perform automatic security updates"
msgstr "执行自动安全升级"

#: src/templates/config.mas:14
msgid "Zentyal is configured to use automatic QA updates"
msgstr "Zentyal被配置为自动QA升级"

#: src/templates/config.mas:26
msgid "Automatic operations start time"
msgstr "启动时的自动操作"
